[慎入]曱甴 換頭手術

真係俾條友笑死

插住人地個頭就當換左

世上有咩生物生存力比曱甴更強

睇晒佢玩曱甴啲片
好撚治癒
留名等道德撚出現